體制外有外國遊說組織 咁有無國內抗爭組織?

有無一個組織係負責研判/統戰/支援

無

咁點羸?